今次國泰出錯係咪外國人買最多？

今次國泰出錯係咪外國人買最多？好似好多香港人未醒